Macro Rubio: 中興才是更大的國家安全威脅！

Marco Rubio
@marcorubio
·
13m
This “deal” with #ZTE may keep them from selling to Iran and North Korea. That’s good. But it will do nothing to keep us safe from corporate & national security espionage. That is dangerous. Now Congress will need to act to keep America safe from #China

Marco Rubio
@marcorubio
·
10m
I assure you with 100% confidence that #ZTE is a much greater national security threat than steel from Argentina or Europe. #VeryBadDeal

你知我知，係人都知，但吹trump唔漲

愛侵力表示 ： Macro Rubio係五毛衝出嚟柒

侵侵撚下你咋支那狗

連登愛侵力表示。。。

侵仔依家捉緊好大盤棋

美帝難得捉到大陸痛腳 可惜選左呢個豬西上場

Rubio做總統就好

肯定大陸俾左好多着數trump trump

睇嘢睇全局啦，唔好好似低級左膠、五毛咁嘅水準，
而家先罰中興17億，又派人進駐管理層，
中興實姣婆守唔到寡，到時長罰長有，
仲可以做埋其他同中興繼續勾結嘅公司，而家係放長線釣大魚。
以上純粹個人合理推測。

Marco Rubio
Marco Rubio
@marcorubio
·
8 Jun
If the apps you download to your phone, like Facebook, can access your private information, imagine what a company like #ZTE which makes THE ACTUAL PHONE ITSELF can access!

Senators introduce measure to thwart White House's ZTE deal

你咪on9啦，全世界得一間中興咩，中興以後做番正行，dirty job外判俾冇同美國有生意來往嘅公司咪得囉，做乜得你老母生得你咁撚蠢架！

而家啲DIRTY JOB嘛就係偷美國技術囉，
反侵反到傻撚咗呀？

兩件事，中興係衰賣嘢去受制裁國家所以被美國制裁，愛侵力想混淆視聽？

你覺得唔會一齊處理？
即係賣嘢去伊朗被制裁，偷技術就唔會受制裁？

咁如果要一齊處理點解又要放生？

聽下呢集光明頂，再自己諗下係咪放生咗中興
我就真係唔覺得係放生，唔好媒體講乜就信乜

咩撚野愛侵力

侵侵撚狗你識條鐵

愛港力d fd